天琦係咪有肺炎先俾調倉?

係就好大獲
你知喇而家啲人好岐視武漢人

拉